TEXT_inf.

MAT:		RD
MAP:		
TRM:		is
Ndl:		
Ntr:		01
Nls:		
REG:		G


SPEAKERS_inf.

INp0:		M	


RECORDING_inf.

TYP:		PC da audiotape
LOC:		Genova
DAT:		14/03/01
DUR:		0.13,043
CON:		buona


TRANSCRIPTION_inf.

DAT:		16/05/01		
CMT:		
Nst:		3


p0#1:  generalmente sereno o poco nuvoloso nelle prossime ore in Liguria


p0#2:  <inspiration> mare mosso con moto ondoso previsto in aumento temperature in crescita e per 
       domani non sono previste sostanziali variazioni


p0#3:  <inspiration> al microfono Max Repettoli informazione locale torna tra un ora
